一張圖話你知普羅政治學苑個體能教練幾痴線

愉哥

佢啪針大

勁過嗰啲咩拜人啦

唔講政治 圖中幾似變熊gay佬

高比拜人

魚哥

佢gay邊個

=愉哥操前
=愉哥操後

馬愉生出黎！

點睇都係佢地個健身教練勁
體能好唔一定大隻
明顯佢地係增左肌

冲sir

八字波咁樣

愉哥你夜晚未食藥

條友痴撚線

被你針到short

[馬愉生出嚟呀！] 深水埗碧匯選區馬愉生大炒民主黨幾多票？

1 鄒穎恆 1,462*
2 黃永威 1,150
3 馬愉生 120

本土派 5%選票都冇

愉sir勁慘

佢天生弱智

孫兄對愉哥有偏見？